想問有冇方法大約知公屋補地價幾錢?

要個約數就ok...但唔想要d 用錢既方法.有心想補返公屋地價

唔駛煩啦，2百個一定有找

補地價唔想用錢補可以點補？ 賣屎忽？

好似要睇返你張屋契個時幾折買落之後先計得
不過睇成交記錄都估到d既
利申黃下，成日上報

佢可能想用支付寶，呢期興😂

意思係唔想用錢先知道既方法

個度無寫幾折。咁講個地價無升過

D數唔識計。點知E家係幾錢？同個時幾錢又點會知